# README #

### Что это? ###

Этот репозиторий содержит файлы проекта универсального тестера микросхем импульсных преобразователей на базе оборудования National Instruments и программного обеспечения LabView


### ссылки на ресурсы проекта:###
трекер задач: https://bitbucket.org/ada108/lv_ate_project/issues?status=new&status=open
вики: https://bitbucket.org/ada108/lv_ate_project/wiki/Home
адрес репозитория: https://bitbucket.org/ada108/lv_ate_project/